19蚊10隻栗駒蛋食唔食得過？

見到樓下19蚊10隻日本蛋，即刻狗衝咗一盒
上網一search先至知呢隻日本蛋輸出香港上埋日本新聞

但係我唔識日文，有冇巴打可以翻譯一下